華記:香港一定夠口罩 但我買爆先

又唔買大陸制?

原來就係呢條撚樣囤哂啲口罩

組隊快閃 搶完之後去醫院派比醫護人員

呢個真係正宗賤格社會渣宰
自己發災難財然之後spin咗去政治
真係有樣睇

華記係味聽朝八點派口罩？？

佢仲用緊火車頭，遲早比人block入境

講到咁但自己買哂日本口罩

自己買晒人地日本啲口罩同人講香港夠口罩 ?
夠無恥

華記免費派唔係仲收錢呀呢個時候

唔知佢噏乜

謠言殺傷力大過瘟疫
咁你買咁多口罩做乜

用日本貨咁唔愛國仲好意思post出黎

可唔可以做日本文宣

話佢呼籲人去日本搶口罩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

去新加坡買啦柒頭

吹到肺炎無料到 口罩無限供應咁款

你咁愛中國 做咩唔掃口罩再親身送返武漢呀仆街含家剷
仲有呀屌你老母死漢奸華記 唔支持中國口罩

華記係漢奸 比錢日本賺
華記係漢奸 比錢日本賺
華記係漢奸 比錢日本賺

大家跟我一齊shout